一人一個條女成日send嘅emoji

我先
🙂
🙂
🙂
🙂
🙂
🙂
🙂
🙂
🙂
🙂
問你死未

🤤

🥺

呢個係想扑嘢

🍆😜

🥲

😀

💦💦💦💦💦💦

i konw that feel bro

😘

佢成日都send 🙃

😂😂😂
😂
😂😂😂😂😂😂😂😂

😅
🤣
😂👍🏿

👉🏻👌🏻

____
利申：冇女

🥺🥺🥺🥺🥺

之前有同事成日send呢個emoji 我嗰陣好想dup佢

👅💦

😖

🤗

☝️👌👏🏻👏🏻👏🏻

🙄

真係有撚病

🙂🙃😀😶

🤣👍
☺️
😌

🤤😏🤭👉👌

🤮

男朋友好鍾意用😔
然後搞到我而家都好鍾意用😔

🙄🙄

😅🙏🏻

😊😊

你地平時點覆

會單機

😅

😄😄

🤡

呢個少見啲

😙

🤒

分手啦 sd埋d垃圾emoji hea到仆街
熱臉貼冷屁股 小丑咁

😂

巴打有咩故仔分享下

呢個真係hea

屌你

😌

你咁惡嘅🥺

妖死開

🤣

而家係兩個灰剔，好想睇emoji😭

🤪

咁慘呀
佢可以已讀你你唔可以已讀佢呀撚樣

用得呢個嘅都係共享女人嚟

讀都唔讀啊

RIP

我老母係你條女?

啱呀咁佢咪做你老豆囉

有零用我ok

算啦你都係乞食啦

👉👈

so gay

我條女永遠只會用連登sticker